[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2610)

.

慢到

慢撚到

slow

負皮贏大錢

Slow

慢

愛援交cup得未屌你老母，場場都要屌人好撚煩

入佢老母

成日有人報假嚇撚死我咩

愛媛反cup 呀屌你老母

屌到佢反

全大！

半大快 買咗5000

Me plz

愛媛cup啊

主隊禁屌

場波已經完左

呢幾個星期都未買過5位數都可以豬幾十K

積小成多

廢對廢就開大波啦

c都停埋

4串1以上D過關長斷一

？

Home team cup his mother now

Block

主下一球

嬲 唔玩了 又細波

有冇諗過買少1關

15分鐘快入

入啊客

0-2

你好撚牛

6場日乙全細波

主能夠

廢鬥廢就不設防nba啦屌

快入啦 all in 咗

屌到愛援b 入

入咩

乜9牛？

買左大波 快入

主ng

半大24

半大 邊個入都好

12

屌 唔好亂報

龍都唔撚中

Block啦 仲忍？

( Show Blocked User - 性愛機器人 )

睇形勢同甲府差唔多玩絕殺

假分撚即block

度下場算 愛媛jump

買左愛媛8倍反杯

12碼！

無半大愛援交都唔掂

今日爆冷日？

呢場唔係下盤啦

睇嚟要ng了

主快入

咁都冇半大
cls日乙

弱智就返屋企上床訓啦

穩了

5射0中 盲人足球

半大已死

睇live笑死
靚組織唔識finish

留名等睇莊家又通殺賭仔

sick ball

跟

愛媛

屌

拿拿聲入啦 主

咁都無半大

又報假假

追和啦仆街

下半出黎應該秒入一粒撚半大

Block佢啦

一早block左 報假狗死全家

今日好多假分狗

走地盤受讓平半7幾水 落到平手8水
死9成

半大我直播切J

今日日乙係廢隊反底日

咁都唔入

空門冇人補腳

who

姐係成功丸開硬

goal未

又話下盤日

踢假

成功丸假假地都日職落嚟嘅 愛媛上屆都係垃圾

柏雷都係啦 輸埋

又無話既 不過比我一定唔會買主ng先
睇住又沉船

愛媛無問題啦 下半輕輕鬆鬆追

下半開番場大

下半0入

下半場 2粒

客0入就真

有冇機會反cup

plz

屌佢老母 咁都半大唔到

Cup

跳樓了

成功丸NG

愛媛神奇更衣室

一過9倍 all in 主贏

明明落注果陣 一千幾百猶如垃圾
落去食野 幾廿蚊都唔捨得

真..

廢鬥廢甩波王

愛緩兩球本身入，浪費機會

咁輸法真係跳得

好多賭仔都係咁

豬好多？

今日頭幾埸全針，睇路

一齊

我明呀食個m記都話貴

岩

一齊
三個人夾錢買炭

咁就唔好咁啦

呢個就係賭仔

賭撚心態嚟 正常

燈燈佢先

屌耶星 準備琴晚同今朝贏既錢俾返狗會

No goal

G chi

啱

幾乎冇贏過

似no goal

等我帶大家贏錢

愛媛反cup 屌援交妹

買定客2

12碼

無柒頭 睇住心臟病

好

下半場 有2粒 乜都得

紅色衫咩隊

公牛

即場點買好

唔好買

獌

想追數

日乙冇場大？

最多兩球

想追數就越輸越多
我就係例子

車路士

咁快出1.5/2？

鬼

追數 買閪乙 識賭有限

2隊都好撚廢

2.5b已針

馬會個live 係咁叫人買主Ng

Cup到我地3P

日乙得琉球勁

買no goal不如買細

3.5b針

愛媛整多2燈啦

識波

垃圾波

絕望

媛交妹上場都入山口組兩今場俾一球ok?

援交妹八射八飛機

留錢聽日買馬算

成功丸入未

準備直上日職
下年去沖繩支持下佢先

唔使入啦咁多位 no goal了

空晒都射到咁

入2粒 快

客w回飛

成功丸 next goal
愛媛氣數已盡

愛媛入未

快入

入波 仆街

屌 2.5b

原來上左連登大船

媛交妹入波啦臭雞

屌 入一球都咁難

入波 紅色時間

追和未呀 屌你老母

愛媛屌你老母

1。5s訓醒已經01

80分鐘後應該有波入 慢慢等

日乙好撚悶

客又唔入

愛媛我屌你老母臭閪

客入唔到俾主入啦撚樣

點解總有人買2。5b 今曰d日乙多多錢都唔想買b

岩 抵屌

冇中過龍

屌到佢入 仆街

寧願唔賭

是但入一粒啦屌你

開下盤開d唔開d

屌你老母 愛緩

下一隊援交
救得一個得一個

Cup ok?

準備入1.75大

兩隊洗唔洗咁多飛機

0:1完啦

做no goal

個個都追主ng 即係無啦

屌 我個2.5b啊

可能客ng 呢

睇下攻勢先學人贈賭錢啦

愛媛唔入全隊比狗屌

沉撚左船啦 救閪咩

再嚟過啦 依場no goal啦

10射0正

Rubbish 愛曖

屌喇星仆街愛媛交

屌緊啦

23射：5射 結果 0:3

11射0正 11次外射都唔意外懷孕

兩隊垃圾六十分鐘1.5/2b仲係咁低水，冇龍都未必入到啦

會cup

Lm

lm

咪咁污穢

做雞專有技能

紅色時間 入波 快

80分鐘先係日本波真正嘅開始

今時今曰買賭總睇紅色時間 好懷念

入2球咁難咩屌

屌你老母愛媛全隊仆街啦

主入一球追和客再絕殺

閪波要屌先入 屌大力d

愛媛有半格要還神啦

2。5b3。9水

得個射字

想還神

垃圾愛媛

日乙客盤日 屌你老母

全細日

信援交 追得和

盲人足球

有人派嗎 輸死了

傻賓果場呢

十一射十一飛機

平時咁撚多大波 屌佢

有角賭就好 見到半7狗沖

冇開盤唔計

喂 個攻勢咁勁 都未入到啵

No goal啦主入閪到咩

其實呢度係咪一個上盤都無

成功。完

終於射正了...

仆街比d 角度啦 hi

12射1中

你唔識買細波?

仲有大把時間

兩隊紅格姐係冇波入喎

愛媛追和好嗎

愛媛玩夠未

無買呀 場場買咩

仆你個街得1球?

入未啊

多攻勢到

下盤日愛媛唔開下盤

屌 愛媛愈踼愈有
上盤震緊

入波

開d唔開哂

入2粒 快撚d

唉 2.5b

可以講 大波就一定無 你睇幾撚齊心 日穴

愛媛追和啦

Your name

主勝可以撕飛未

無買到呀

可以搵你驗腦

震吓喇 球琛

醒呀

愛媛blacklisted

又輸$500

一定追到 追唔到切柒都得

由我啦

愛媛垃圾

二十分鐘入多三粒得唔得

反手？

切定啦

愛媛快追和先啦

琴晚凌晨辛苦贏嘅 全部嘔晒

入多粒啦屌你

2950 23-03-2019
16:17 入球大細 星期六 6 FC愛媛 (主) 對 長崎成功丸 (客)
細 [2.5/3 球] @ 1.89 $3000

$3,000.00
2953 23-03-2019
16:20 主客和 星期六 6 FC愛媛 (主) 對 長崎成功丸 (客)
主 @ 8.00 $500

$500.00
2956 23-03-2019
17:32 入球大細 星期六 6 FC愛媛 (主) 對 長崎成功丸 (客)
大 [1.5/2 球] @ 2.40 $2000

$2,000.00

1:1未呀

針啦

準備0:2

2:1 完 得唔得先

買細再買反cup係咩心態

1:1都收貨

成功演入多粒扮成功丸叫

你鍾意喇 入波就得

2:1完 我瀨屎眼

仲有2/2.5買

難啲

送錢唔係咁送

準備好了援交

diu 你愛緩

贏唔到捉晒成隊去緩交

3:1完我奶哂全post手足屎眼

反底日

主紅格入波未

成3 4場

愛媛反cup派$100

No goal補飛先

I

想太多

頭痛 唔入波

一早就買啦 依啲柒波

愛綠媛12射可以一球都冇

屌成功丸下半場有冇攻過

呢隊馬體會黎？ 入一粒妹到完場

肯定仲有1球

有奇蹟嗎

比人禁住屌仲想點

肯定和到

似悉尼多d

放棄啦 兩隊辣殺

1球到尾

1:1未啊

爆左兩場甲府 柏雷 爆埋愛媛

尾段

時間愈黎愈少 肯入波未

主㩒屌喎

場波10min已玩完

似成功丸屌多球殺哂

紅格唔入波

你地班傻9屌7狗會唔開角
佢老母半7全7

成功演成季剩係入左2球

完啦好麻 再屌落去成功都變失敗

報假個啲輸成世

半7全7?

1:1未

快啲1:1

依兩隊垃圾入波未

入波啦屌

唔入有撚用咩

精d 奇蹟入多2粒

唔入有撚用

禁吊足半場都入唔到

30m射埋去個條友係咪弱智

愛媛追和買球隊

洗唔洗急到咁遠起腳

14:5 射門

倒數上ifc

主入

愛媛入啦

係咁落飛

半7全8?

援交立即入

垃圾

援交準備

1:1唔該

No goal手足有運了

愛媛唔入就全隊斷腳

入波 快撚d

日本波場場cashed

快D 1:1

上呀 1:1

主入啦

馬會cashed

點啊

愛媛立即入波

愛媛絕殺未

主入一球好嗎

叫足80分鐘 辛苦你

禁屌唔入

放棄左了 已經唔想睇

15射一中 睇下場啦

快d 1:1啦

買左下盤個啲人嗌左成場就係想呃半格

1.5s咁都頂到

快速反擊 入佢啦成功丸

上場點入兩球

唉攻唔入

咁開心 貼飛gel下先

17射

假波

3中龍

17射0入係咩玩法

愛媛入波追和 我即刻去做媛交

為左呃半格叫左成場

會窮

得啦 預言家

射咁多次都未中

屌你老母半一全一

6場全細 咁第7場買咩

大

愛媛食狗屎

咩人先會買大波
點解會期望呢兩隊廢柴入到3粒

愛媛唔識射波?

買親都禁屌唔識入

絕殺波 應該

中

成功丸2.5/3細真係派錢ball

你自己都唔信

請立即完場

Ft 0-1

愛媛中伏

愛媛上呀屌

( Show Blocked User - 迪甘斯 )

Ft 01

鳩射

屌你老母愛媛

亂咁黎

Show Blocked User - 好名被狗改了 )

點解唔可以睇定先射 次次都亂黎

屌……班死援交射極都唔入 GG

頂實

你又中了

快啦我愛

輸閪死 dllm

斬中都可以斬出界

0-1完

好 成日又係無玩過

今日日乙全部食左屎？

又cashed 輕鬆

完

細球幾時都穩過狗

屌班仆街射龍門先有用 亂射

完場0-1

贏錢揮手區

報真分都扑尻人

輕輕鬆鬆

又要輸了 咁都和唔到

終於完 練心練足成場

8點最後一擊 半大全大

2注補飛dum左落海

日乙又輸

2.5/3 細@1.95

可以去邊度搵？

細波開乜9即埸

未開波之前啲人話今場allin大

場

人地日乙全細

都𠗐買？

1.5/2咁都頂到
no goal嘅fatfat啦

廢柴入撚到3粒咩

今天乙曰全細

做灑假ball 都唔買？

場場細 今場一定大

咁1.5/2 過份d

檐心左80 分鐘

今晩啲波睇唔啱

早知all無入球啦

諗住半場00 點知買咗就入 個心好強狀

頂左80分鐘得2倍回報
雖然我都買左

獲獲買中你對家都輸
呢次老虎蟹都跟巴打

準備搵你驗腦

半場入左無入球高水

都唔算補架啦 佢入多粒咪FAT FAT

23:00 閪乙走地係咩一回事

大波黨末日

班士利仲唔係大波

8點主護級惡過狗？

馬會贏

瑞士

糖黎ja

華嫂盤+細波

上盤日

連續三日得個吉 不倒贏輸單跳

0:1果陣即買就係呢個賠率

班士利 仲唔係開大

係唔係真 我準備all in追數

貪心係羊唔到馬會錢

真呀 快痾

個個係度撚鳩我咁 馬會就撚賭仔啫

贏左兩日輸晒

上盤細波= win

賭賭賭 咁撚喜歡allin 輸撚晒啦

今晚巴西 4：0 5：0 點睇

8點仲唔係大

國際友誼波 自己諗

8點客回上天 咩事

班士利贏硬！

派錢了

回飛=引主
落飛=馬會想輸少D

回饋社會

世事被你看透

今晚瑞士派錢波

8點呢場讓球主客和 客勝？

主贏了

客點輸？

8點半客定半和

真，客隊近6輪0失球

客隊近幾場入波都少

近6場4場入球0

買咗2.5b係咪要去驗腦

客隊頭號射手，中力主場，主龍門國家隊抽調

主力中場

主識入咪得囉，理得客入唔入

想要主盤

半場波膽 星期六 7
華素爾(主) 對 班士利(客)
半場波膽
0:2@8.50
1:2@19.00
0:3@29.00
1:3@60.00
2:3@250.0
0:4@100.0

一陣9點前就知道洗唔洗驗腦

大家點睇半場

和客

獎門人囉

8點重心大波

收到

8點 細波

8點主串瑞士

how heavy

8點主盤 大船

賭欖咁賭,連續6場細,呢場再追大,再輸再追

8點大波蓮定砵仔糕

砵啦

2959 23-03-2019
19:53 半場入球大細 星期六 7 華素爾 (主) 對 班士利 (客)
大 [1.5 球] @ 2.70 $680

$680.00
2962 23-03-2019
19:53 入球大細 星期六 7 華素爾 (主) 對 班士利 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85 $3000

$3,000.00

砵佢老母個老母？

大波蓮 今晚寵幸你

老孫 幫你屌波

福至心靈

到底係大定細呢

跟你

大波架船大到

有細波

Gchi

正所謂事不過3 客隊係唔會第三場冇波入

注項紀錄
時間:23-03-2019 19:58
總額:$730.00
注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6352
投注類別 讓球
細節
星期六 7 華素爾(主) 對 班士利(客)
主 [+0.5/+1] @ 1.83 $730
金額 $730.00

柒都唔信繼續細波
想當年天狼星都係連針幾場
第4場就反底

第7場細

班士利

輸了

第一次買大球，希望中

大波架船大撚到

大波上 屌 無即場都照睇波先

日穴開咗好多細啦

客贏

主能goal

客goal未？

有冇live link

希望今次半大唔係賊船

大波未呢請問 all in 左

客1射1正準備go了

咪撚覆假膠

仲未GOAL 屌 半大24 大波24

上盤jump

大球已死

粟米六粒巴？

大波又死 今日想點啊 場場細

留名

一折出售上盤

快手大波 半場2:1

me

gchi 想半場輕鬆gel全大 快啲入波

Me多多都收！

快入0-2

半場0：3

客㩒屌

2:3

禁屌會比人入

半細全細

8,9點
客客2x1 easy win

頭先場日本波主隊都禁屌

個反摩大將軍我見佢叫親都奶閪

今日客隊不敗

買細球一開波已經等收錢，唉

和客 ok?

7分仲未入 屌 快手

搵到了

我都想奶

唉 又細 cls

2射1中似樣了

半和揮手區

客快手入2球定下驚先

先開波10分鐘都冇，大波大船不用怕

再唔開大應該死好多手足

會比人入

明知細球日都要買大，真係要去驗腦

最多0:2 0:1

LM

0:2夠啦

絕殺

主隊1射1正準備有波入了

半場0:2 ok

屌降班隊對攻啦 守有撚用咩

主隊護級惡過狗 今場不敗

班士利入未

齊睇呢條

不敗都要入波

班士利入粒定下驚先

請大家支持下

除左有球賭 仲有cda唱歌！

客隊再唔識入波下年升班都係等降班

客有角了

屌黑走12碼 屌你球證

連角

bb華素爾嗎

客終極屌打

唉屌你老母主隊廢撚到 反擊空晒門都唔入

屌 迫官害大波

上盤真係唔多對路.....

半細全細頂著

係.

15分鍾仲未入...手足 要針了

似柏雷果場

班士利入啦

今日造細波

又想賣分

下盤月

榜首讓榜尾半一

屌啦星D草地咩質素黎

半和頂實

到主隊禁屌了

無啦 主隊D把握力太差

主隊幾次門前飛機

主隊連射幾腳

大波手足，換定衫一齊去驗腦

上盤 大波議員

2人同行有冇1人免費

呢度係咪有個驗腦醫生

客隊搞乜 仲唔入

客 快

大波 快

比主隊禁屌

仲0:0 大波又死.,,,,,,,

客隊快入

買親大都開細，屌

主隊其實唔差.係把握力差
客隊仲ON9,得個攻字,一次正常射門都無

半和先ok?

下半任你入

邊個要驗腦

唉 無啦 幾時BK個時間驗驗腦 收平D

水手其實唔差

又要驗腦了
班士利加油

又見到主隊gel頭

唔通又0:0完場

外圍轉盤快到

客識入波果幾個無出

細波

係咪踢國家隊？

無啦,主隊下下擺6-8個人係後場
客隊點會有波入

主隊快入

日守必失

我屌 真係無腦 細波又贏

半和

傷左 英甲level踢咩國家隊 聖馬力諾？

半一盤 睇係上盤定下盤要驗 好刺激

上盤度定下一場啦
半一上盤比狗屌

即場回到平半

大波都唔知驚乜
甲組波幾分鐘幾球啦

守個半和
下半場 入10粒都ok

0:1

今日細波輕鬆贏

?

block啦

dllm報假

Show Blocked User - 屌你醒少少得唔得

我地同路

屌你老母

客入未

通常報假都開唔到，半和gel

呢排先玩波post 睇黎大把人要block

未來人報比分

細波日keep住

屌 係咪on9 唔入波踢黎做咩

咁搞法等陣歐賽是咪場場大波

講緊 葡萄牙?

上盤 上半場冇波入就針硬

下半場先開始 大家訓陣先

不要再說了

下場8連細

屌佢老母4串1就係差 葡萄牙嗰場

睇足成場刷18個角都入唔到波

夠鐘死心了

可能細到尾呢 今次成班人唔信邪買大波
我係其中一個

迫搶咁狠 好難入到波架喎

比個12m幫下手得唔得

又0:0 屌你老母

打榜尾都咁

真 0：1
頭先炸

真你老母

買下盤真係爽

真你老母屌你老母

啲低級聯賽其實榜尾同榜首差唔多實力

我買愛緩 結果？

屌 其場場都開細 咁講唔通姐屌

瑞士開大喇

最後會2:0 放心

班士利入啦仆街

有啲後悔買左英甲上盤

場場都吾響下點賭

開大波未屌

馬會精選出黎既套餐 知道大家鐘意賭大波

屌。邊間醫院驗腦夠平

半和手足gel

奇蹟半大

華素爾把握差到咁飲日本隊咁

以後場撚場買細 你老母

半和又收錢

自己切開黎驗啦

轉頭開大啦 所以好小買大細

容易到，好過買大細

以後要戒買大細

仲唔入吊佢

岸鳩 宜家d波場場一球起兩球止
不如唔好踢啦

㩒屌唔入

半和又gel

其實點降解場場會鈾細

半大

2019仲買半一上盤

踢緊乜
一隊要升班，一隊要護級，都無波入

咁易買都唔識?

主隊係咪要護級

要升班都仲咁屎

一齊拎一分

宜家睇返 澳假雖然假
都起碼交足戲有波入下

合理 下盤開出

仆街又00半場

班士利其實三射三中，係冇運

收到order要開細

叻啦

？？

買左成日半大冇場中

真係痴尻線 場場細

柏雷有版睇

半和gel得？

2.5b 一買就針 on9波

1.5s cashed
2.5s ready

半0全3我奶波PO屎眼

十二點後先有大波

屌你

你地一日一百場賭足一百場

半0全3 係咪諗壞左個腦

驗腦醫生
能醫不自醫

中個半和先
全場0:0 派2個100(十抽)

下半場可以中出主隊了

半客都無 廢到

1粒就夠

。我

我了

meme

Me

Ok

客贏一球就夠…

半0全3是夢嗎

又要驗腦啦

下半客係會入兩粒

咁樣㩒屌都冇一球

排定街症驗腦

真係屌佢老尾

ME

冇入球得3.75

你個名

半和cashed

華素爾加油護級

lm！

高sir又急買重心

班士利神奇更衣室

半大狗死撚哂未

all in 大波未?

8場細 下場一定大

留咗少少等十點

用double 大法長追大 翻身

大波jump

銀行過數好方便但成日輸突

半和cashed
全場11波膽

點解唔肯買細?
係要同錢鬥氣

華素爾頂住收錢就得

收番本一半

細波日
cls

上盤

冇可能第9場都細

黑暗過下盤日

吸夠飛就開大

班士細波✅✅✅
唔信下半有3球

英甲大波未

細波+下盤日

唉屌

Lm跟進

細到西班牙定美職

直接屌左+1護級惡過狗

見到成班買客就知我下盤穩

刷咁多就入下波啦客！

意粉 西佬兩隊都妹波 邊有咁正氣大炒 贏波豬盤

係咪因為識入波果啲去哂踢國家隊
唔係好難解釋今次靈異事件

想點啊 快手半0全3啦仆街

分唔到正手gel定反手gel

收手啦成日入錢

升級保級都0入球
兩隊係咪想下半場1:1完場啊屌

華素爾gogogo

合共3球完ok?

0:3？

can

ff

班士一球算啦 唔撚叫了

似和了

屌 點撚樣入到3球 40mins 唉

半一上盤叫到隻狗咁為左呃半格

見到半一下盤一買下盤就會爆 堅決唔買下盤

買果d真係驗腦

要求唔多 2球啦

刷你老尾角咩

屌到碌撚咁得半格下盤上

大波都係針 屌

英甲咁多大波咩

客小勝一球都ok 總之快手入啦

都避開左買盤 點知個大都凍過水

客入佢

呢隊班士利 成世英甲啦屌 垃撚圾

上盤㩒屌到咁 下盤咁樣幾時先失

有人同你入左未?

客快入

快入啦客！

援交咪又屌到咁都入唔到信主場護級好過啦

仲叫緊 客攻唔入架

300:1 OK?

大波已經叫到攰了

0:0 支持

愛媛係被人㩒屌就秒失 自己㩒屌返追唔到

場場都要叫好慘

有無人要瑞士大波

下盤叫頂實 上盤叫入

算吧 整定既

英甲

華素爾射門仲多過客
邊個話客禁屌

垃圾閪英甲聯賽 唔音識入波

去沖完涼返黎仲係0:0

班士利應該就快入波

呢幾場有冇玩？ 玩咗輸死人

應該最多一粒

01都好

大波大船到

應該無
客要入一早入左 主咁廢唔識入

唉

兩隊都唔知踢咩

華素爾手足就好 收錢了

比盡2粒

ok 0:2

3粒啦不如

一係主守到尾段失一球 一係依家主入先咁下盤就穩

華素爾手足收錢！

狗會精選閪波 撚左幾多賭仔

入未呀，屌你老母

哇 今日場場細波

10點識買啦

主隊水泥gel

痴尻線 針到仆街

應該就入

點解唔屌客勝屌客盤？
都係差0.4水到

放棄左

屌你老母 場場唔入波 踢黎做乜撚

唔好捐錢下盤

班士失波紅格時間過左

1.6

重注左日乙甲府半大收左皮等歐杯

細波日

細球還細波

客一粒夠勒

班士尼贏到抽一位c打含

好悶 輸錢事少
要要456沖擊都無 搞到個人唔想賭

屌你老母兩隊廢闣

c打含乜。

係

same same

唔求大波了 只求兩隊空難 咁樣我會開心過贏錢

沙基利冇入選

屌你老母 開大未呀

一球都難求

客比一粒就得

傷左 前面都有德甲仔既

G持

我都放棄左叫了

護空門

假波到

我覺得主會入先/0比0

唔入波不如比人入

班士利入到未

大波針

踢波唔入波踢來幹甚麼.

場場都屌要佢入波
屌到個人好攰 睇埋8點垃圾英甲訓

細波1.85水執豆咁執

十點個場點睇

慳返啖氣屌瑞士好過

仆街唔求佢地斷腳 但求佢地以後都射波都唔撚入 我就安樂了

個大都係1.85

輸埋佢算啦

輸錢事少 買左果場波 入都唔入下
都唔知為乜

祝佢下世做中國人

我屌你個閪 65分鐘0:0

系

班士利hoallll

事撚但入一球收工啦 班士

我個app好似壞左
響都未響過

屌你老母連續3場0:0 班士利

屌你老母 快手開個大啦

主搶攻

不如班士利被人456啦 仲話榜首 垃撚圾

封？？

上盤幾時入

客

班士利憑咩讓波

想自殺

連續4場0:0？

憑班要驗腦既支持

班士尼呢場唔贏失分到季尾

唉客隊

驗腦了

不敗

奇蹟大球得唔得

下場得

我都想呀

我簡單d客勝收貨

買細果陣就絕殺我細

1-0

未？

屌到客入

好想斬撚哂班士利球只員對腳 對腳唔撚識入波 仲留黎做咩 垃圾

細波日真係咪撚鬥氣

追左1日大啦 屌啦星，隊隊都斷腳仔，冇個識射波

客快入 殺晒下盤佢

可以炸左個球場嗎

根本冇人買下盤

屌你老母呀

屌你老母班士利入波未呀仆街

想飛過英國都斬田撚哂佢地對腳

個個貪高水而定呃半格

1001

好懷念澳假

75分鐘班士紅格時間